1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
    Цикли полегшують роботу. Вони використовуються для того, щоб не дублювати один і
    той же код, дозволяють повторювати його необхідну (вказану) кількість разів.

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
   Цикл while в дз використала для перевірки введених даних. Оскільки невідомо скільки
   разів користувач введе неправильні дані, то цикл for тут використати не можна, так як
   невідома кількість ітерацій (повторів коду). А у while прописала наступне: доки одна
   з умов виконується - продовжувати ввід даних. Отже, як тільки користувач вводить правильні
    дані - жодна з умов не виконується, отже і цикл не запускається.
    Як згадувала вище, for використовують коли відомо наперед кількість ітервцій. Застосувала
    цей цикл коли потрібно було пройтися по кожному елементу окремо та перевірити умови.

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
   Явне перетворення типів відбувається внаслідок виклику функцій (String(), Boolean(), Number())
    чи методів (.toString() тощо), коли ми вручну перетворюємо тип.
    Неявне перетворення типів відбувається внаслідок виконання різних операторів, як от:
    "стрічка" + 2 => поверне стрічку "стрічка2". Тут відбулася конкатенація і число 2 було
    приведено до типу string.